# Trabalho Prático 2 - Laboratório de Arquitetura e Organização de Computadores

Repositório para hospedar o desenvolvimento do terceiro trabalho prático da disciplina de 
Arquitetura e Organização de Computadores, lecionada durante o terceiro semestre do curso de Engenharia de
Computação do Centro Federal de Educação Tecnológica de Minas Gerais - Campus II.

## Autores
Antônio Sousa - antonioaads@gmail.com

Renato Rodrigues 

Rodrigo Dias
